習近平家族香港別墅曝光 Google街景比照軍區打馬賽克

習近平家族在香港淺水灣的獨立別墅逍遙居豪宅曝光。（圖擷取自Google地圖）

2018-12-02 18:41
〔即時新聞／綜合報導〕中國領導人習近平先前被香港媒體踢爆，習家在香港擁有的房產市值約6.4億元港幣（約25.3億元台幣），在淺水灣獨立屋逍遙居市值逾3億元（約11.9億元台幣）；這棟房屋被網友發現在Google街景中竟有打馬賽克。

習近平家族在香港的房屋，於Google地圖中竟打上馬賽克。（圖擷取自Google地圖）

香港《蘋果日報》10月10日指出，習家在香港市值約25.3億台幣的房產中，其中一棟如今市值逾3億元（約11.9億元台幣）的淺水灣獨立別墅屋「逍遙居」，是習外甥女張燕南於2009年購入，傳言習家成員訪港時，都會在這棟合計面積約143坪的透天別墅逗留。

有香港網友對此今（2）日在Google地圖中，找到該棟位於淺水灣的「逍遙居」豪宅，從衛星影像中能見該棟附有車庫的別墅約有4層樓高，但將地圖比例愈拉愈近，切換到街景模式時，該房屋面向道路的外觀竟全部被打上馬賽克，疑似是習家重視隱私，不願被人知道門牌號碼。

習近平從母姓的親姊齊橋橋及外甥女張燕南，1990年已幫家族在香港投資物業，為隱藏身分將房產登記於法人名下，投資活動於2007至2009年間相當活躍。

咁樣啲人咪會更加想去參觀

引港豬噢堆支那畜黎到此一遊

打卡熱點

參觀主席在港物業 倍感光榮

出面有晒CCTV，一去參觀完，返去強国一入境即刻俾公安拉

完美示範12k 人工都買得起

俾d唔怕死癲佬知道咪大獲

無知一問
其實啲官係點解釋呢啲資產
新加坡就話高薪養廉
大陸都有呢回事？

自己係企喺揸權嗰批咪無事囉。

香港ICAC 都要睇上面啦，一涉及上面啲官就唔查，但上面落ORDER要查既就會好賣力查。

國家主席薪金只係萬零人民幣一個月
低過香港廢青

逍遙居, 麗景道4-12號
拎去google map 街景一search...堅係打哂碼

共產主義國家

直連

習總咁低人工都買到別墅

習總 算唔算清官??

其他市長 被查果陣, 都至少有幾百億
習總只有6億

驚死冇人知

方法一早教左你, 只係你地唔識做
習總就唔同, 跟住做, 結果買到樓

現為華人置業主席的劉鳴煒，近日接受網台Goyeah訪問時，卻是另有一番見解。 劉鳴煒勸喻年輕人要作出一些犧牲，如「睇少啲戲，去少啲日本」，儲多些錢，那等樓價日後下跌時，便有機會上車

Google Map以後見到矇查查，就知邊類人住緊

東張西望介紹下

cls

廉署食屎

L 風暴都係講咁上下嘅嘢。

Google 街景有人告佢侵權咪要打碼lo

習近平一年都嚟唔到香港一次，擺明係香港炒樓，仲好有可能係唔使BSD

明顯收入與官職不相符，但又吹佢唔脹

做乜打格 ??

邊撚個國家既領導人會窮呀
唔好戇鳩啦

香港6億咋
你估其他地方冇資產咩

呢個係一個旅遊勝地，值得去參觀

Google

屌你google打乜撚格

習近平外甥女張燕南名下位於香港淺水灣的別墅。 ERIC RECHSTEINER FOR THE NEW YORK TIMES

D大陸人應該好鐘意去
可以吸下D皇帝之氣

有無人炸咗佢間屋呢

其實可以搞大佢,搵D生不如死既賤民攻入去住,落X主席面

炸咗佢可以起過,佢值錢在於個地價而唔係個建築物

Google 做咩春
百度地圖都無遮喎

間屋個樣點樣侵權

傳言習家成員訪港時，都會在這棟合計面積約143坪的透天別墅逗留。
紅燒狗雜種

唉
客觀上Google Map已經做得衰過百度地圖
自由世界仲點維持

快d話畀大陸西知有新景點可以參觀

google做乜撚野幫人打碼
人地大陸唔比你入你唔打晒成個中國係碼

月入萬幾買淺水灣

google on99 , 自己走去做狗

咁都叫別墅？
住公屋仲好啦
又新又靚

幫習總網購

引蝻入關

叫啲支那遊客去參觀

此地無銀

拆左佢起公屋啦

我就覺得係香港政府俾google張list入面有呢間屋

6.4億其實好平
大劉/四大家族個d 全部過10億

邊有咁多唔怕死癲佬

根本成個中國 包括香港都係佢資產

之前唔係有個 旅遊post介紹畀 大陸哩 黎香港參觀
話咩 只有香港本地人知道的景點 無黎過唔好話畀人聽黎過HK
快d add埋呢個入去啦

但唔好介紹話係 習帝的住宅
否則鬼敢黎
話咩前朝皇帝
宋帝 潛逃香港 的後人起的 真宋皇臺

d狗鐘意週街痾

變晒質

lm

Google重返終蟈

愛國基地一日遊

google

應該推介比支那遊客睇，香港隱世景點

don't be evil喎
google近年想打入大陸市場奶共奶到

罪證

谷歌自我審查

其實屋主可以要求將自己間屋打格 ...

我決定將庫房的一半收入落自已袋，有沒有反對

沒有、沒有、沒有、沒有。。。

通過

Google此地無銀 估唔到上面成班睇唔明

有冇得申請去佢屋企門口遊行

8000蚊年薪買三億豪宅

大灣區遊客新景點

習近干落黎香港買樓
死撚返上支那啦

其實有冇d貼地高官真係住得六七百呎

有龍脈
水班支狗去吸龍氣

做野有去過呢條街，印象中呢個物業係門面超普通

香港6億。中國同外國就唔知啦

一個村長都貪成億

使撚解釋咩 邊個敢告敢拉佢

習大大

旅行熱點

人地月儲$0.3
幾咁有毅力
左糧畀人就$0.5
好老闆

1個人參觀就係，如果10000人呢

萬二蚊人工做黨主席

日日去放狗

會唔會有傻鳩用航拍機玩命

自己人工買唔起, 唯有靠父幹

應該貼到天涯去！

此地無銀
原本過幾日就冇人知而家特登打格
不如一人一信叫google幫埋哂全香港人屋企打格

依個世界上有權有勢既人，邊個會唔貪

貼地高官？港英時期都唔會有啦
邊一任港督會窮

國家主席習近平真利害
去小幾次日本就買左咁大間屋

咩只有6億 係唔知有幾多億 其中有6億用左黎買別墅

又唔算好靚，都幾殘

連登仔係咪唔知道有得同google申請將自己間屋打格架?
去下美國 google map,大把人屋企都打左格

請填四字成語

此地無銀

下話

新嘅旅遊景點

冇用，班糞青實話唔係佢既，只係佢d富親戚擁有

但黨總書記個位可以拎到好多錢呢

国家主席的香港行宫😍，下次去香港买奶粉一定要参观一下，多谢亲的推介

做官都咁richhhhhhhh

景麗道行上去果到？

其實官員 點解要貼地??

Trump 都住豪宅
但佢真心做到野, 為美國好

習帝行宮 ，又可以喺“香港人不想让你知道的隐世旅游景点”series加埋呢個

其實你哋斷章取義啫，佢後面有講個大前題係“等樓價下跌既時候” ，即係未雨綢繆咁解，唔係指你而家肯儲錢就可以而家入市，仲要等運到

真係多撚謝 你把地產商搞到d樓咁貴
自己賺到笑 跟住有個靠老豆嘅on9仔跳出嚟指手劃腳
人唔笑狗都吠啦
仲有人幫佢護航

月入8000買林寶
不用父干 咁解

屌你正宗此地無銀

萬零蚊都有別墅 真富貴

ok

1. 你覺得會跌?
2. 你覺得要跌幾多先可以一年去少幾次日本慳個1,2萬 (比你10年慳20萬)就會夠買到樓?

弱智有個譜, 用下腦就知個有錢仔D咁既所謂建議係幾撚唔make sense

林鄭 以前住南豐新村

中國大陸五毛狗維隱者！

快啲出簡體字推介比班國內同胞前去打卡鳩嗚

有无香港同袍一齐去朝圣？

點拎侵侵比呀 侵侵本身有錢
狗雜種係貪返嚟

所以上面話做 高官要貼地, 住六七百呎樓
真係好on9既行為囉

做高官唔可以有錢, 住豪宅咩

所以樓市邊敢跌，想主席身家縮水？